不如一齊分析連登算命師講野有幾專業？

呢段關係，你覺得你付出左，但又無公平既對待，你好傷心，覺得好似受到傷害
>重覆陳述客人觀點

而其實，個男仔，真係唔值得你愛，唔睇好你地一齊會開心，除非你喜歡呢段唔公平既關於
>好似曼聯一球入波，一球烏籠，打和
>你唔應該去食壽司，除非你喜歡食

隔離㩒緊股票機的黃師奶都識講，算命師